零九年，當時仲係國家副主席既習近平曾經講過

據媒體報導：中共的國家副主席習近平11日在墨西哥與當地華僑見面時表示：在國際金融風暴中，中國能夠基本解決13億人口的吃飯問題，已經是對全人類最偉大的貢獻。他還指出，有少數外國人對中國事務說三道四：「有些吃飽了沒事幹的外國人，對我們的事情指手畫腳。中國一不輸出革命，二不輸出飢餓和貧困，三不去折騰你們，還有什麼好說的。」

輸出革命其實光時幕後攪手係咪.....

同共產党講歷屎？？

輸出病毒

不輸出革命？
赤柬點黎？

而家聰明咗，輸出緬甸兵變、美國政變

佢當年都講過三權合作

三權合作
本身明明係三權分立

簽咗紙都可以反口, 口講更加唔當係一回事

吊, 佢唔識字唔係今日既事, 分分鐘佢自己up緊咩都唔知

果時未坐正要做戲俾其他勢力睇